有無讀過中醫既巴絲打

知唔知呢啲藥有咩作用

？

中醫係要成劑藥咁睇

醫男性疾病

GOOGLE LA

次次中醫開完我都會查下

解表，清熱，補血

巴打濕疹？

係 巴打學過？

讀過幾本書咁

防風通聖散 去芒硝
加對症藥白鮮皮 生地

自己配都得

一劑唔洗30蚊